新手poker 台

最近學打poker 有無新手想同join
地點再夾
主打1/2 2/4 應該唔會再高
有意留tg

推

@RedSoxxx